加速世界同動漫台都幾似

成班毒撚沉迷網絡世界喺小圈子互相攻擊依點好似

is

下==

同意

刀劍世界第一

牙櫻同bba都好似
至於邊方面似我不能說

收嗲啦弱智=.=

Ching ho ball

真係似
個個鍵盤以為自己銀翼
現實個個都死肥宅

春雪不知幾可愛

黑雪姬 請不要偷上連登